明明港鐵門已經刪左大半，d廢老死都要衝過黎整番開個門:o)

等下班車唔得既咩?

遇著兩三個廢老，班車開刪開刪開刪幾次先走到，其實好自私囉浪費幾多人時間。

有次仲要聽到個廢老入黎嘆句：「好彩跑得快趕到！」之後嘴角上揚，真係痴撚線！

支持狗鐵車門加裝刀片

所以只要見到廢老失手
被車門夾親
一定會笑出聲
有次笑到個廢老惱羞成怒
想開我波

都刪咗啦，門都無，梗係衝啦

佢一個人貪方便夾硬整開度門
換黎全車人因為佢而開車
只有佢既時間先係時間?

廢老都識上連登

全車人既廿秒加埋夠隻廢老即時老死

而家係為左你條廢老成車人要等多廿秒啊
行得慢就等下一班啦屌你老母 ？

個個好似你咁仲洗撚開車

岩呀，你既時間就係時間我既時間就唔係時間？

講無謂啦 一腳申返佢出去

你搭邊度啲巴士？
好多會扮見唔到閂門走

一係你扮返最後一秒先出去，撞鳩完佢仲要出唔切

朝朝都係到玩門 開下又夾下